[集思廣益]智商高的特徵

1. 無神論/不可知論者
有邏輯思維，輕鬆破解聖經謬誤。
凡事講求真憑實據，不道聽塗說。

2. 靚仔/女
根據英國研究，有吸引力的男人的IQ較平均值高13.6點，有吸引力的女人則高11.4點。

3. 學過樂器
不是父母迫使，而是因興趣而自學樂器的人。

4. 聽歌口味
研究指聽非主流音樂的人比較聰明，聽詩歌的人最蠢。

5. 腳膠
戀足者的身分以白領多於藍領，亦即知識型專業人士多於基層勞動普羅大眾。此外，軍人、工程師等社交圈封閉的身分也會好發。探究其原因，可能是用腦的人對性慾想像力較多元所致，或者因為正當渠道難以取得性慾需求，而選擇把性認同轉移至足部。（source: Wikipedia）

6. 毒撚性格
安靜，傾聽，厭惡人群，不擅社交，愛獨處。
朋友不多，但都是交心。

7. 有語言天份
喜歡寫作，會咬文嚼字。
說話會用較豐富的語彙。
擅用比喻。
學外語比別人快。

8. 養貓
貓唔識出街，可以專心宅在家讀下書。

9. 懶
英國「電訊報」（The Telegraph）報導，這項由佛羅里達州灣岸大學（Florida Gulf CoastUniversity）進行的研究發現，高智商的人們鮮少感到無趣，致使他們花更多時間沉思。這表示較不聰明的人更容易覺得無聊，因此會進行更多體能活動。

10. 鍾意飲酒
求醉。

11. 鍾意睇書
好奇心大，求知慾高。

12. 情緒化
較容易焦慮、抑鬱，有自殺傾向。
難以忍受嘈雜的環境。
覺得被孤立和自我懷疑。
習慣負面思考。

13. 幽默
高質笑話，靚抽。
對教條主義一笑置之。

14. 房間亂
激發靈感。

15. 夜貓子
美國一項研究發現，夜貓子的智力比一般人來得高，因為晚間睡眠時間沒讓腦袋休息，忙著熬夜寫報告、工作，變相迫使大腦以違反常態的模式運作，反而將腦袋訓練得更加聰明。

16. 愛懷疑

17. 難以愛人但專一

18. 體型偏瘦

19.常上lihkg

20.每日打J

Arm ah ching

22. 胡力戚

21.尊重女性

Yes

其實幾似我

5 agger

pm

第一個已經唔啱

agger
無神論有質素嘅論證太少

以前起high school有兩個啊sir,一個harvard，一個cambridge,都係冇手提電話，唔知算唔算

22. 唔係樓主

Why ar

😟

咁點溝女

岩呀

23. 唔信以上啲野既人

點解覺得好似講哂所有introvert既特徵

即係16啦

內向者統治世界

on9仔特徵：經常夾硬搵d特點出黎令自己覺得自己與別不同/高人一等

Google jar